清電腦塵，想用迷你吸塵機

有冇D平嘅吸塵機可以清電腦塵，特別係display card

車用嗰啲

拆件，用水喉射！用風管即時吹乾再等半日(好太陽日子)，攪掂

唔好害人

買個掃實際d

買部壓縮風機算鳩數啦

幫到你